特朗普最終勝負？

講真其實係為咗特朗普贏緊
所以先叫拜登出嚟陪跑

負面消息一定越來越多
所以講真覺得冇乜討論空間
兩個實力派懸殊根本冇得鬥

日日睇嗰啲所謂消息都有啲悶

住喺外國嘅朋友上車好機會

拜登賠率低就代表贏？

好可能輸popular vote，但一定贏選舉人票

❓❓係咪有咩誤會

我侵必敗

點解仲有5個其他名咁on9?
邊個傻系會買？

我登必勝

焦點問題放在拜登貪腐賣國上
不要比拜登轉移焦點

沉睡拜登必勝

凡事有可能
想當年英超冠軍李斯特城5000倍爆冷...

等睇你比人屌香港人唔值有民主啦

屌我囉
果5個垃圾是但一個中撚左我一個賠一億倍

而家唔同踢波😂

就係咁簡單 2.62✅✅✅